一句講晒 VIVO NEX 定meizu 16？

本身自己都好抗拒大陸機 但見依排大陸機性價比真係超越晒所有大廠
想upgrade 845加打下手機game
最緊要係想玩個屏幕指紋
兩部巴打們會推廌邊部？

利申：用緊htc 10 htc11／12 外型狗也不屌

想問meizu 16有咩賣點？
oppo find X好似幾正

m16 唔洗3000蚊人仔玩到845 屏幕指紋解鎖
不過驚d 電唔夠用，得3000 mah
oppo find X

vivo nex

meizu 16 係無NFC

我都唔用nfc 有同冇都一樣

nfc 用途愈來愈多
之前我都無用，但後來nfc感覺愈來愈重要

唔用電子錢包咪唔洗用nfc

睇多個月 小米 MIX3 , 好大機會有 NFC.

唔洗諗，一定係16。

nex個屏幕解鎖好撚廢 不過用黎打機真係好爽
利申 用過一個禮拜

oneplus 6 for sure

呢兩部二揀一，一定揀16

識玩，一定等6t

你有咩用途

幾時出，用緊5

唔用NFC 屌米部新機咪仲好 又平又大電

依家nfc可以用咭門咭，番屋企入門口閘拍咭，番工用拍咭都可以

10-11 月

香港有咩？

我同事用緊

我知好多大陸版有 國際版無左依個功能

好正 想用

老老實實，係咪兩部都無nfc,
如果長期唔會再換機，兩部都唔好買
如果諗住2年後會換機，買16
nfc響香港遲早會通街都可以用，主要指交通方面
暫時可能唔覺有咩用，，，